慕容你食屎算啦，連台灣YouTuber 都講緊國安法喇

成班友只係捉鬼鬥黃，台灣YouTuber 都關心香港大新聞，香港YouTuber 重喺到屎家軍

公務員想講少少嘢

佢講既野 就算國安法黎到都依然存在
各有各做
唔使屌

講左唔知幾多次唔係捉鬼鬥黃

又spin 鬥黃
屎仔打手真攰